HDMI 轉lightning adapter

喺黃金買完嗰adapter用唔到 轉咗件貨都唔得
係咪我唔識用 明明之前喺apple 買同類嘅adapter一插就用到

係黃金都唔當場試？

好耐無用apple
apple好似老翻，無認証既用唔到

MFi 是常識吧

係咪無得救

當場無projector 試
返屋企發現原來唔得

黃金買嗰啲通常係老翻淘寶貨嚟
iOS直出hdmi返貨講緊20蚊人仔賣到198
就算依家用到 一更新IOS就會block7
貴少少買個正版好過
以前有做過店員

88蚊當買嗰教訓
明知用唔到都賣出嚟